邊個塞鐵一定係鬼 打得

邊個塞鐵一定係鬼 打得 做d沒意義嘅事 想遮811 ？另其他人視線轉移 塞鐵一定係鬼 幫手打

推

721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

聽朝唔塞鐵 但任人過閘 派傳單講811 812

想轉移焦點

另社會轉移話題

唔好信鬼

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

塞㴝無意思

等公眾放同一個焦點